「麻煩檢舉到佢收皮 」16歲港女指控被愛滋大學暴徒「學長」強姦

大約內容係咁，戇鳩到喊出嚟，同埋係基於嗰個14歲女示威者既老作劇本延續

造假片喺度，麻煩Port撚到佢收皮

檢舉

推x1

推

推x2

915 港島見！

推x3

915 港島見！

推x4

915 港島見！

強姦咪報警 身有屎呀

推x5

915 港島見！

推x6

915 港島見！

口形都唔駛對
配乜都得

Reported

The whole video shows false news to smear the pro-democracy movement in Hong Kong.

收佢個頻道皮
簡介>旗仔>檢舉>詐騙

沒錯

點會用講好happy 散bang
藍絲真你活係上兩個世紀

屌你老母呢個乜撚野女仔黎，咁撚樣抹黑都有既？

36歲廣州阿姐

點解唔報驚呀？popo實幫你拉人架喎

推x7

915 港島見！

已全數report

推x8

915 港島見！

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

推x9

915 港島見！

已report

見到盆草都已經feel到支那味

推x10

915 港島見！

幫佢報警

push

幾好笑 整英文字幕幫佢柒出國際啦

推x11

915 港島見！

推x12

915 港島見！

推x13

915 港島見！

我覺得係真 條女神情唔似扮
無人可以擔保有啲仆街係借義士之名食女

原來羅范就係為左呢條片開路宣傳屌佢老母

個渠道會唔會係支媒幫你宣傳呀？而家真係類似既事件，一早通哂天啦由支媒幫你申冤你戇鳩到咁都信

香港會叫人學長既咩？

Agger
有事一定報左警先啦

大家係youtube用title search
佢用左幾個account發上去 唔至得一條
要report就report哂所有

雨革同埋而家都有出現過類似案似係借示威為名，識食食女為實，唔出奇
但係呢個情況同條片講既絕非一樣性質

而家條片係詆毀/老屈示威者幾樣嘢：
1. 示威係來自朋輩壓力
2. 年青示威者純屬當參與示威活動係威係玩係識朋友
3. 大學生以示威係正義為名，強姦為實
4. 我屌你老母仲要開埋大學名學生會又係屈有愛滋乜乜柒柒
5. 詆毀整個社會運動既風氣，仲要Twitter 等國際渠道傳出去，破壞形象

呢幾樣嘢咪又係個啲臭閪技兩同老屈風向，屌你老味仲話真根本兩樣嘢就唔撚可以相提並論

推x14

915 港島見！

推呀！點解仲見到呢啲垃圾抹黑片喺度

點解要出呢啲假新聞？

難道新屋嶺女義士已經......

唔排除係掩藏新屋嶺女義士嘅情況......

好撚核突啊中共

大把支那豬信幾易呃

九成係，大家要做好心理準備

由第一句已知道出問題

有槍有炮嘅男人，一班被拘禁的女人，一個叫天不應叫地不聞嘅孤島（新屋嶺），加埋一定係強姦，就如地心吸力咁簡單

有鄉音

快啲檢舉

我都覺得係 想spin 落義士到 然後等爆鑊

根本就係 已經隔左1個月 有乜野性病都偵測得到

條友個fb名傑出男公關，咁都信佢

只有一個方法可以有效打擊藍屍

Worst case 係811受害者感染性疾病

所以唔好再畀呢啲片存在，唯禍人間

所有入過新屋嶺嘅女性 睇怕全部都已經...

陳士齊 齋叔 fb有爆過料

根據中共一向慣例
鬧任何人都其實係鬧返自己
女義士真係俾班畜牲
到底要點先可以connect到全世界抗中共

推！！

邊個香港人會講send做發㗎，要扮就扮得似啲喇

report

回敬返條藍絲condom片

1. 先入youtube report abuse page

2. 垃圾郵件和詐騙

3. 詐騙/詐欺內容

4. 請輸入您要檢舉的用戶頻道網址：

5. 選5條香港fake news video

6. Comment : fake news

7. submit